有冇其他宗教接力？

呢幾日見到基督徒都好努力用自己力量去反抗，見佢哋都好辛苦，有冇其他宗教可以接力？班基督徒唱完聖詩下一秒佛教徒立即入嚟背誦佛經，等班基督徒休息下

咁樣班犬會唔會跳橋

push

笑死

Push

正喎

Push呀

推 辛苦哂所有基督朋友

見到人地唱聖詩 讀佛教學校既同我入黎

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

示意影片

推！！

咁唸完經係咪到道教破地獄？

伊斯蘭教

佛教上未

大悲咒